[FF] 如果中共倒台，香港義民起義成功活捉林鄭、PK鄧、楊潤雄等恐怖政權一干人等，你會點對佢地？

交去海牙法庭審判？

睇返歷史, 剃頭係基本

遊一轉街先啦
再諗其他嘢

聞下tg先啦咁基本

請參考SAW的行刑方法

凌遲處死或者斬首示眾

Games of thrones - walk of atonement

Shame shame shame

好想睇返第五集

遊街示眾

剃頭爆一隻眼，然後綁佢係街聞4小時TG
理大聞足成星期，我覺得我輕手左？

坐監算啦
d狗就坐監/驅逐出香港

社會服務令一千萬小時

海牙太遠了
中意點處理就點處理

No stack in this world

槍決之後屍首倒掛燈柱

幻想香港有義民會攻擊人，真係笑死

不了
恐佈分子服務香港即係又係搞9香港人

hang them all

瘋狂噴胡椒tg比佢地嘆下

彌敦道遊街示眾 Walk of shame
街道中間公開處決

行刑之餘要搵最好嘅醫護團隊比佢哋 一定唔可以咁易死

Running the gauntlet係基本

胡椒水沖涼基本啦

我想傳福音比佢地。

特別法庭審訊
審訊一定要做
同埋可以睇下堆小丑互相推卸

即時審判同處決啦，仲送嚟送去懶公正咁

日落條款 審判 最高死刑

剃光頭、遊街、枷一月

一戰二戰戰犯係咩下場, 佢地咪咩下場

用地獄之火燒啦

沒收所有資產，留案底，終身社會服務令贖罪。

Tg 室吸到死為止

無須審判喇

去煲底享受最低武力洗禮

再上三代下三代跪係梓樂 彥霖 婉茵等一眾烈士前面行刑

唔可能有人道處理方法

簡單啦！
所有人想知道嘅嘢，一個一個去問清問楚！

二十年至終生監禁

即使再憤怒, 都只有依法律處治.......

凌遲啦

遊街俾市民石刑，任打。
打到爛哂之好醫返好佢。唔好俾佢咁早死。
之後再石刑，任打。再醫。

之後：
A： 玩夠之後政府總部門常開中間問吊。
個凹位用黎做刑場fit哂。
吊死之後唔好收，由條屍繼續掛喺度。個零禮拜條頸斷，個身同個頭跌左落地下先掃。

B： TVB直播切腹。唔肯自切可以邀請家庭觀眾幫手。

香港人心地真係好

斬頭抄家

下場起碼會係卡達菲咁

真大愛撚
不過林鄭好似都信主，聲稱天堂有位

你睇完成件事就知有幾正
慘過你凌遲處死 肉體上令佢地班仆街痛已經唔夠補償佢地對香港人做過既野 必須要係心理上

要做都唔會咁揚啦,上面重有埋文革點鬥地主既相,咪即係主動將自己做既野,同玻璃石頭国一場低智商代表運動拉埋一齊?

斷頭台

FF 係好開心 不過我覺得無可能

對住犧牲既烈士叩頭叩到見骨

槍斃啦至少

一定唔可以爽快判死刑 要慢慢玩

好似發條橙咁 邊播核突嘢邊聽支國歌

將佢地變晒做我嘅形狀

催淚彈塞閪

死刑係基本

捉林奠上木馬有冇得諗

天主教唔算數。
同埋人要真心悔改才能信主上天堂。林鄭就……機會不大。始終一開始佢冇踐踏法律修例的必要。

利申：不是大愛的人，對耶Ｘ來說應該嘅

721 831 一次先

直接斬頭

垃圾post 拉

Happy Hunger Games!

推 [突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

參考來自新世界結局

屌你咩都垃圾post

其實香港有幾多個油站？

義大利人點對墨索里尼，我哋都要點樣對呢班人

犬決

斬首示眾
佢哋咁鍾意中國咪畀個中國死法佢哋囉

i want play game

行邢果個好慘，要睇林小姐嘅私處

帶全家去新屋嶺比狗虐待
掉落海做浮屍

同法國大革命一樣

攞嚟試藥啦

Reign of linden

學朱元璋對貪官方法，人皮塞稻草再吊起示眾

中共既狗就係要用番中共既方法殺
以眼還眼 以牙還牙 百倍奉還 有咩問題？

腿張開，下面放個有老鼠or甲由嘅容器，容器個口對住閪/屎眼/jj再用火燒個容器

佢地咁愛國，用返清朝式

年輕人真係幼稚
萬一你講的成真
香港也必定成為戰場
你以為美軍前來
真的需要你帶路嗎？
你豪無利用價值
她順手將你幹掉

噴一枝胡椒噴霧落隻眼個傷口到 跟住用tg焗死佢地
焗唔死再諗

一刀斷頭太益左佢地

漏咗好多！仲要住劏房一世，充公所有資產後仲要佢哋填表申報派4000蚊

white bear

逼佢地中出林鄭

殺

自己揀啦

咁咪攬炒
我ok 呀

又係度開埋哂d垃圾circle jerk post兒登仔們你地KO到一隻狗先再講經啦屌你老味

送佢地全家入精神科

FF下都唔撚得惡到

用一個封閉既房掉tg入去
唔死既就去太古廣場梁義士個位推佢地落去

實用啲，美國OFAC制裁恐怖份子嘅有用資料：

係度ff 呢啲無謂嘢做乜鳩

人彘

-o-o

樓豬On9
仲有三萬隻狗呢？

實有班人走出黎：夠啦夠啦，會死人

全力支持習大大加速

Same idea

可以參考下獨裁領袖卡達菲當年俾人活捉

催淚胡椒氣體室

司徒王允利用貂蟬行使美人計，離間呂布和董卓成功，董卓被呂布所殺，董卓死後屍體被丟在街頭暴曬，而董卓又一向肥胖，暴曬過後體內的油脂流滿地面，看守屍體的官吏在晚上製作了一個巨大的燈芯，插到董卓的肚臍眼裏，用火點燃後大放光明，從晚上燃到天亮，持續了好幾天，可以想像董卓得有多胖才能燒那麼久。或許，數學好的可以試試計算一下董卓有多重。

呢個可以用嚟對付張華峰

點都好，一定要包括埋佢地啲直系親屬，除非宣誓法律上再冇關係

男姦女屌

全部犯晒戰爭罪行, 一律處死

對付689
俾口大頭針佢
拮自己,每一下都要見血
拮夠5千萬下
每一下都要開聲數住
數錯咗？由頭黎過

用直升機丟落太平洋

一齊死囉

最緊要啲賤人落地獄

跪係手足遺照前凌遲幾野 再tg/胡淑水放題 最多係open area免得遭國際話柄

海牙見
HKer唔係要文革 係要時革

切jj煲湯畀佢哋自己飲返

驅逐出香港

然後 無可疑

成立個賤人活體博物館
教導下一代唔好做獨裁者

大家不要FF，要將呢樣野變成事實！加油

過往兩年 你自以為事 濫用權力 殘害忠良
而家你有一個救贖既機會
前面有三個關卡 分別係你老公 兩個仔
你願意為贖罪 讓你親人流幾多血？

利申 電影情節 如有雷同實屬巧合

斬

班仆街咁鍾意搞分化，拉一派打一派
咪整隻Hunger Game畀佢地分化到最後囉

仲要用秘密手段處置哂d狗
好似佢地依家掟人落街冇可疑咁

用愛與和平感化佢地

連登仔應該學吓曼德拉，比apartheid政府困咗26年，日日比人體罰，最尾出黎都同啲白人和解，依家南非先做到非洲最有錢既國家。

就算希魔返生都係最多判佢終生，廿一世紀無可能仲搞遊街示眾，如果唔係同共產黨有咩分別？

永久坐電椅，俾大眾電

限幾秒，唔會死得去

人形蜈蚣4

交俾法庭
審納粹咁審

要佢哋親眼望住佢哋個親人一個一個咁消失

剃頭, shame, 坐一排監, 再送海牙

捉到先諗都未遲

路易十六嘅下場
公開處刑

被清算。真係難逃一死

伊拉克 到遠d 支共四人幫 邊個好下場

你咁有決心 不如落去先啦
唔好阻住正常人生活

佢唔死我點死先呀

維港岸邊斬首以警後世

會輸民意.gif

到時大愛撚會出黎屌你

佢個三萬看門狗點對香港人，咪要佢親眼睇返d親人受返囉。

會比大愛左膠屌你同共產黨冇分別架

太益佢地

個條友5毛黎

太快 至少加啲前菜

我知呀
撚下狗之嘛

送法庭，要佢哋為被打、被自殺手足坐足一世監

遊街示眾，剝奪所有人生權利先。精神同心靈上都重創，就可以肉體上折磨。

我會關注3萬隻多啲

浮屍發現之後冇可疑

梗係死刑啦
請注意左膠大愛撚全面進場

秘密進行唔好俾人影到就當冇事,阿蛇教嘅

Eye for an eye

大把野比佢地享受啦，最基本人權同國藉一定取消咗先
跟住剃頭加紋狗落每一個人到，就算走到出街都有人認到佢地
如果想要有埋經濟效益，就平平地一星期開3-7個高官或者狗開放比市民生理心理侮辱佢地，比多d錢仲推介埋唔同plan比佢慢慢玩，侮辱到佢到死就止（當然有社運案底嘅免費）
未比人公開侮辱就困住佢地，做免費勞工，最好就又辛苦又有毒，但賺到好多錢嘅，當嘔返公當比市民，入面如果有人肯做25仔指人出黎，就可以快d放返出黎，但冇得再入黎香港，自生自滅啦

迫佢哋表演做愛

將其項首懸掛政總 三十日，
遺體五馬分身、 凌遲處死 灌水銀、 流蟻刑... 等 十大酷刑 處置 若干人等

不論階級 政府高層 議員 狗 鎖一百人喺間房度
放3個豬嘴喺入面 再擺啲警棍呀 鎚仔呀 刀呀咁樣
最後keep住放tg入去
未死嘅放返入監倉 同大家宣佈贏家殺晒其他人
之後睇佢地狗咬狗
然後繼續下一輪

Solomon Yue好似有咁講葉瘤

行都唔撚願意學就諗做左賽跑冠軍之後點

遊街比人任吊扔雞蛋!再送上斷頭台!

槍決太小兒科，太快啦
梗係整到佢生理心理上都半生不活
再放佢自生自滅

要佢哋跪係手足個墳
係墳前俾人打靶死

人地姓鄭

每日嗅tg直到有永久性受傷，皮膚病、內臟壞
車斷腳，用tg打爆一隻眼
但唔好整死佢地呀
手足受過既傷佢地全部都要受

放佢地出來後
要佢地日日執紙皮賺錢買面包過三餐

我要進來了！

呢班仆街見勢唔對已經逃之夭夭啦，仲等你倒台咩

10個人我比4個人嘅糧佢地食 等佢地有人餓暈， 再打營養液比佢地, 調理返好再餓過， 要佢地不停循環， 等佢地胃功能失效， 生不如死

死刑係一定嘅

死刑前要點折磨佢哋反而可以傾下

非化學閹割

捉到三萬隻狗都好過冇thx

本來應該男閹女姦但柒婆就無謂虐待行刑者喇，就咁全裸遊街示眾再係各位義士肖像面前下跪求佢哋原諒，之後再流放去最偏遠嘅島監禁渡過餘生
pk鄧依啲就閹咗佢之後做一世鴨俾人爆菊

可以點樣處置?
咪又係掉佢入去坐監?
你估D人又會接受到用私刑咩
到時又話畫面唔靚 又話咁做同對面有乜野分別

浸下糊椒先
再聞下tg
再抹身
再遊街
要用腳行
行曬成個香港

膜拜連拳

歷史重重覆覆

睇見就開心。多謝巴打。

男嘅閹割 女嘅裸體遊街

中共點對維權人士我地咪點對返佢

支那死就得
包括埋你

仲有人未block鳩樓豬呢條傻鳩電子雞帶風向仲幫佢推post

唔係淨係做一樣野架嘛

點會冇？ 一反盤第一批衝出來，一定係現在藍的那批。

點解塞草

軍事法庭審判 3、5、7年基本
充公資產 剥奪終身政治權利
每日裝係囚車推出太古廣場 向烈士叩頭
殺左佢地太便宜

Guillotine

睇過一篇外國恐佈短篇
最狠毒嘅懲罰
係做手術切晒啲手手腳腳
剝奪埋五感, 可以話係得返個腦有用
但就係唔比佢死, 一世駁住維生裝置
佢連尖叫, 想人殺咗佢都做唔到

當街挽鄭若華

罰坐過山車,唔準落車

大和田

土下座

石頭

殘廢＋長命百歲 日日餵屎佢食

抄家，誅九族

你都on9既，死左點玩

屌冇人想睇淋病出黎行

用其人之道還治其人自身

就咁送去法庭會唔會太益咗啲賤人

連登真係好恐怖
希望啲人講下9up 唔係認真
其實孤獨先係最恐怖
全部1人監倉終身監禁已經好夠
唔比時間佢做野 冇得同其他人溝通
冇得睇電視冇得放風
24小時留係個60呎監倉直到死

人哋靚女嚟

我都有睇過類似故
不過係講緊dark web
切左手腳
大幅度剝奪四感
整到佢好勁既弱視 弱聽 弱嗅覺 吧聲沙到啞左咁
一來加強到佢觸覺
二來係個手段唔比佢意識自我封閉

SHAME! SHAME! SHAME!

會輸民意-0-0

香港咁多左膠 班泛民到時實攬住佢哋話唔好成為別人口中的魔鬼

班左膠最撚鐘意保護敵人
上年新城市 邊個抱住隻狗 話唔好打

唔好呀，我唔想睇7婆光豬呀

先炮烙 跟住十指痛歸心 最後凌遲處死

再斷返佢地手根腳根 同堆土狗困埋一個籠到再喂春藥

係，的確太仁慈。凌遲，炮烙係基本。

傻啦，你睇香港史，日軍輸左就報應到

香港重光後,英軍把在香港船塢的日軍集合
又有一位曾在赤柱集中營做劊子手的日軍，以為換上名為「短打」的唐裝打算魚目混珠逃走。他來到天星碼頭便被人發現，他極力否認自己的身份，但仍被群眾毆打致死。據說他的屍體更被一腳踼落維港。

另一位「殺人王」憲兵隊的二等兵吾義武夫，由於兩名兄弟均在戰場戰死，導致情緒有問題，變得比一般士兵更殘暴。他不時在街上胡亂打人，所以被民眾冠上「殺人王」之稱。當香港重光之時，吾義武夫還未走到集中營便被香港人打死。

林鄭年頭都話制裁無可能發生

撒啲鹽落佢隻閪眼到
咁撚鍾意眨

我就好公道既,一個受傷義士中一棍就打一棍,中一槍就射一槍,直到變肉醬為止

首先帶佢地去驗眼

然後罰佢地每日打BIO HAZARD 7 VR

夠啦，唔好再講啦宜家佢地驚到死都似

遊街示眾
然後跪喺烈士祭壇前處決

困哂入同一間房
將全香港剩低嘅tg射哂入去

Poetic justice

凌遲ok?

TG 胡椒
一日玩跳樓機一日玩潛水
但唔准死

想佢地屎眼塞tg

3KM賽跑
喺機場跑道開跑
跑完3KM就係飛機,跑到就比你走

不過途中咩tg啊,水炮車啊,橡膠子彈啊,震撼彈啊呢啲就少不免
唔好比我哋啲人捉到囉

永遠釘在歷史的恥辱柱上

未蠃唔好ff

利根川

--0-0

搵佢寶貝仔做

唔會咁益佢地
我地俾人活捉就新屋嶺 狗屋內俾狗咬俾狗吠 被殺被姦
佢地就公平審訊？
新疆維吾爾集中營放曬d維吾爾族人出黎之後 就係佢地入去嘆世界

有冇睇topic

FF下都唔得

終身監禁不準假釋

掟佢哋入密室 放tg 隨機射布袋彈
每日揀一個出嚟用棍暴打
要佢等半個鐘先可以急救

點對都好

唔能夠比佢地咁快死

tvb黎

大家中唔中意呢個

除哂啲衫遊街示眾一個月

聞TG
要D狗用胡椒球彈、橡膠子彈近距離對頭掃射
D狗要用狗棍往死裡打

死唔可怕 唔比佢死每日找佢數先可怕

我唔殘暴，只需要佢哋日日掃街，用條脷掃

呢排成曰想鞭屍⋯

到翻我地講死因冇可疑
Eye for an eye

呢個一定要

頂你呀，胡椒噴霧唔駛還呀？
喺海浮反三日，之後再乾蒸遊街係基本喇掛

遊街示眾係最基本

終身監禁，食偉哥當飯

1千人等？
大規模捉埋3萬隻狗同佢家屬先
將藍絲/潛在威脅清除哂先

迫佢哋重複睇佢哋自己嘅新聞
不停咁播
E.g. 林奠喊晒口講自己做媽媽個on9柒樣

如果非做不可，日落條款唔該。
利申：上國際法庭審然後死刑／監禁啦

以眼還眼
手足受過嘅苦
要佢地逐樣受番晒

大家都係認真 死刑必須的

都唔知係懲罰柒婆定懲罰手足

佢本人及其親屬所有財產充公
然後要佢哋做社會服務令直到死為止

紅毛泥封閪

香港人過去一年經歷既做一次先，食tg，放班友係太子站比人追打，太撚多

槍決益咗佢地

開一個區叫天滅港共中共狗官黑警

全部帶晒入去同一個大籠 - 全裸帶狗帶

第一日 - 因為鋼地板做左特殊即冷即熱供應
先黎個前菜 將籠入面鋼地板調至60度
30鐘後調到 -60度，該日不斷循環loop

第二日 - 要佢地體驗咩叫地獄
籠入面四面牆密封 將頂蓋打開
注入水到啱啱好到佢地頸到嘴
再將鋼地板調到60度 慢煮3粒鐘再放水
用大型太陽爐晒鳩佢地一日

之後3日 - 唔比野食，只有尿飲

第4日 - 要佢地懟10個出黎死先有野食
喺咁多碗狗糧入面其中10碗放一粒春藥
要佢地互相相愛

第五日 - 佢地應該死左幾多人下
咁多野食就繼續唔洗比
咁就要佢地食番自己友既身體

第六日 - 隨機抽20個出黎重演8964
比佢地親身體驗咩叫比坦克車輾壓死
同時要佢地笑住望住自己友死去
邊個唔笑唔望 喊既話就捉出黎加碼親身體驗

第七日 - 喺全部狗糧入面其中3碗放「武漢肺炎」病毒後 十重封鎖該區 並一個月後火化該區
比佢地親身體驗自家祖國大禮
一傳十 十傳千 等佢地互相殘殺

經過調查後, 全部死因實屬無可疑

完

人形蜈蚣

起個片場
扮有人救佢 係佢有少少希望嘅時候
再同佢講講笑咋

都係啲老土嘢啦

蔬鳩漏左TG刑

第七日同時放TG煙
放下停下 摧殘佢地個肺 同時大量互傳武肺

睇下法國國歌點寫

文明做法一定革職，坐返幾碌，當佢平民

請佢地做野，最低工資瘋狂OT無補水，住劏房，lunch一定要外賣坐街邊食

我相信如果冇左膠
晨早有手足攞把刀切撚晒佢哋條J塞返入佢哋個口

我認真
人渣留係世上只會浪費地球既寶貴資源

逼佢哋望住自己個仔女俾人好似黑警虐待人咁玩

啱呀，橫掂咁多現成「方艙」，一人一格夠用。日日有狗飯養住佢地直到死，呢筆開支香港人應該願意俾。

做愛做到死為止

Exactly 重點係唔可以俾佢死
起碼要留到佢去Virtual Reality成熟嘅年代
等佢loop幾萬世受刑
香港人如果玩凌遲遊街呢啲
係唔夠創意且配唔上呢個國際都會

用曬game of thrones 橋段
加埋red wedding？

仲有，唔俾佢接觸任何野太唔人道，建議無休止地開80分貝loop 佢地最爱既国歌。

諗起有套戲，某個罪犯被判每半定一年就被切斷一肢，康復、再切，先手後腳，幾恐怖。

唔好打，會失民意

中世紀法國係用斷頭台

我想爭取林鄭聽返自己歷年嘅speech七百萬次
以及經歷返所有義士受過嘅痛

我地都受唔少
我都中過2次
根本亂射

洗晒全香港啲公廁先

對大波華

好詳細

咁好人嘅你

火刑

到時會係黃絲左膠攬住林鄭保護

成立特別法庭，修改法例充公所有犯罪所得財產恢復死刑，再設日落條款之後變番終身監禁

銅鑼灣午炮時抄斬

要佢哋喺新屋嶺住監，飲廁所水、飲船水，Lunch唔准室內食飯，要室外食飯，用胡椒水沖涼，爆頭淋凍水，扑暈佢dup佢落樓，最後dup佢條屍落維多利亞港變浮屍。

香港真係好安全
你諗下黎巴嫩個d，宜家人地反政府，我諗啲高官真係唔敢落街，唔敢咁寸嘴

幾碌幾百碌都抵償唔到喇

小事啦
原本都醜樣

參考岳飛嘅《滿江紅》

迫擊炮處決/犬決

交去海牙？講笑咩

針池

太仁慈啦

斬做人棍養住佢

參考紐倫堡大審判跟返職位，轉返刑期

仲有689

要返工，唔得閒理。

終身困人形籠+強迫睇瑜伽伸展動作

千祈唔好私了，設立類似紐倫堡法庭，請民主國家法官作戰犯式審訊，証明香港人是尊重法治文明，為義士手足拿回公道

要佢永世社會服務令：清潔街道，同洗公共次所，沒收所有財產，只可永遠最低工資，永遠拒絕親人入境，同限制唔比佢出境。

只比佢得到香港自由，佢可以照儲錢，靠洗次所，清潔街道拎最低工資佢生活，一樣可以慢慢儲錢，冇公屋，要租樓，但永遠GPS 定位

比香港低下階層既自由佢，同時其實佢乜野自由都冇。連探親人or 比人探既權利都冇，令佢感受低下階層既痛苦+永遠既孤獨

要帶返屋企慢慢玩
期待那濕暖的感覺

誅佢地十族 以儆效尤

連登好多 SM 。

我一路睇一路想像緊呢一日既來臨

shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame shame

義民？老撚奉咁喎，人哋出去打你哋就等收割呀？

香港獨立，大和解
一把年紀，放過佢哋，唔好輸國際民意
最多押佢哋去貧困縣最鄉下圩方自力更生渡過餘生算喇

根住所有直系親屬，包括父母兄弟姊妹子女及孫輩，連婚姻親家，男女朋友情婦情夫家人，有j嘅先押去尚德邨停車場三樓掟落去，再送上IFC或ICC天台掟多次。無j嘅全部腳綁100kg重物，全身赤裸，搭船去油塘魔鬼山對出海面掟落去。

基本面
全部藍屍官員及其tbb偽人
一律剃光頭，淨係著底衫褲 遊街示眾
三萬黑警下跪認錯，解散。

真
成日話要民主
咁咪跟法律判刑坐囉
殺咗佢解決到咩問題？
手足會返返嚟？
宜家係香港獨立
唔係納粹獨立，ok?

活人祭天，刮胸取心。

唔得
唔可以比佢地死得咁舒服咁快

送番去支那做高官

凌遲好撚慢又痛㗎喎

死刑

凌遲唔死呢
坐返一兩年
日日割一肉

到時先算

死於自然

打跛手腳棄市
餵佢食屎飲尿
受盡侮辱

好似ISIS咁淋油再落鑊

日日導距向善🙂

唔用新政府嘅法律保障舊政府嘅人。

一於5日120個鐘嘅purge days

tg房
胡椒傷口
爆眼
斷手腳
食屎棍
望住自己仔女被強姦
祼體遊街

不過絕對唔死得
同佢地講做夠一千個鐘奴隸放佢走
但做夠之後再同佢講要做多一千個鐘
無限輪迴

首先敲斷佢手服同拔晒d牙防止佢自殺

平時張個人長期浸起屎缸裏面

每日定時推佢出去晒下太陽咁

佢地咁有臉當然每日係維多利亞公園比人參觀同selfile啦

之後就推入豬欄到等佢地好似條蟲咁爬過去食飯，咁飯就一定係正常飯，因為佢地內臟仲可以拎出來用啦

爬得慢食唔晒，要炮烙丫夾手指丫就梗加啦

食飽當然要每日灌腸保持乾淨

咁到下午梗係要有記者會

開記者會前就用針縫埋佢地把口...

開記者會點可以唔講野？

佢地當然要自己用嘴力扯開d針線

如果扯唔開會點？佢地d女就一會立即比人狗狗中出，男就會逼食偉哥屌豬西，當然佢地可能唔在意啦，所以同時佢地都會質食屎...

暫時諗到咁多

香港醫院床位好緊張
佢自己排公家醫院啦

我地香港人黎
仁慈d 剃地中海就算
留番小小毛比人

只算要判佢十年 仲要單獨監倉

太仁慈

直接死左 太簡單
你試下一個禮拜唔同人講野 唔準佢同人交流 +獨立監倉
個人會想自殺 但唔好比到位佢自殺

公開處刑幾件大既，其他全部逐番大墜

彘刑

仲可以同pk鄧講 死係彘刑之下係榮幸

史上冇乜邊幾個

咁張建宗呢

武則天

幫佢植毛植到成身都係
連龜頭都唔可以光

Shame

First aid 跟尾

海牙 應該係最好既方案
唔好忘記 我地追求既係乜
唔好忘記 世界會睇住我地點處理

植髮其實係喺其他地方移植過去 （多數後尾枕果個位）
所以張建宗無咖啦 幫佢直接剃光埋剩底果D算啦

how about所有資產充公

諗到天花龍鳳又點
咪又係FF

環首死刑

海牙，就算呢一刻我哋無公平嘅司法制度，將來都唔可以比人睇到香港政權係第二個中共。

宜家係腦魔獨立

消滅奶共狗

係審判之前

用個籠困住佢地遊街示眾

係咁比人掟雞蛋掟蕃茄

head will be off!

參考壽西斯古

要佢地入美乎 行一個圈

毆返晒呢幾年啲糧出嚟
再加埋賠返喺佢哋手上斷送嘅庫房嘅錢

60路

倒吊起再直接塞粒smoke grenade入佢地口拉安全針含返半日先

Google 一樣野：掛路燈

大波嬅

點可以漏咗水炮車